Documento gerado sob autenticação Nº UQR.905.211.5I3, disponível no endereço
http://www.ufrgs.br/autenticacao
Documento certificado eletronicamente, conforme Portaria nº
3362/2016, que institui o Sistema de Documentos Eletrônicos da UFRGS.
1/1
PORTARIA Nº             8772                  de  27/09/2019
O PRÓ-REITOR DE GESTÃO DE PESSOAS DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO SUL, no
uso de suas atribuições que lhe foram conferidas pela Portaria nº.7684, de 03 de outubro de 2016, do
Magnífico Reitor, e conforme a Solicitação de Afastamento n°85560,
RESOLVE
Designar, temporariamente, nos termos da Lei nº. 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com redação
dada  pela  Lei  nº.9.527,  de  10  de  dezembro  de  1997,   ocupante  do  cargo  de  BIBLIOTECÁRIO-
DOCUMENTALISTA,  do  Quadro  de  Pessoal  desta  Universidade,  VIVIANE  CARRION  CASTANHO  (Siape:
1092523 ),  para substituir   SHIRLEI GALARCA SALORT TEIXEIRA (Siape: 1678230 ), Chefe da Biblioteca de
Medicina,  Código FG-5,  em seu afastamento no país,  no  período de  30/09/2019 a  05/10/2019,  com o
decorrente pagamento das vantagens por 6 dias.
MAURÍCIO VIÉGAS DA SILVA
Pró-Reitor de Gestão de Pessoas
